【奶共藝人】曹永廉李日朗關楚耀拍片為前線醫護人員打氣

曹永廉李日朗關楚耀拍片為前線醫護人員打氣

對關楚耀好撚失望

唔直接送呢班奶共員入武漢？

親身上去中国打氣支持啦

成班奶共支那狗
終國腥港，聽到想嘔，屌

捐藝人實際D，上去表演唱歌，病人會好得快D

GOOD IDEA

吸毒柒頭皮仲未死

加油有撚用咩
起碼都捐錢啦

冇錯，有2000萬病人要佢地班「中国香港」「藝人」照顧！！即刻上路啦！！

佢契爺係邊個，預咗佢係親支架喇。

含𨶙啦，唔使打氣，直接入隔離病房幫手。

dklm又好似總理咁隔住個mon加油
拿拿聲去楊明舖頭買湯一齊拎上去支持啦
得個講字有撚用咩

曾樂彤：「我親愛的祖國！」

曾樂彤經理人：黃絲廢青 不喜歡就不要看